成班人反錯晒LKK同摩拉達

Percentage of Big Chances Missed:

62% – Chelsea
57% – Liverpool
57% – Manchester United
56% – Arsenal
52% – Manchester City
51% – Tottenham

Biggest Culprits (# of Big Chances Missed):

11 – Aubameyang
11 – Jesus
10 – Morata
10 – Salah
8 – Kane
6 – Lukaku

佢地根本無錯